見到當日你飛嘅佢依家同另一半過得幸福快樂

想對天下所有賤男講：
當初你狠狠地飛條女個陣
佢死求爛求 你就覺得甩難
到左今日
你唔係覺得自己會一直高高在上
仲以為佢無左你會死啊嘛？
佢只會感激當日你放佢走

見一直以來好多post都話忘記唔到ex
唔捨得好想挽留 甚至可以做到好無尊嚴
我想以過來人身分同大家講
其實move on 離開佢先係對自己最好 人生流流長 總會遇到一個真正合適你 相處舒服 互相珍惜愛護嘅人
而好明顯對方對你造成所有嘅傷害證明左佢唔係對的人
到你遇到依個人 你會感謝前任嘅傷害 感激自己離開
然後更珍惜段感情得到真正嘅幸福

若然未遇到 不過時晨未到
抹乾眼涙 好好增值自己去迎接依個人

講得好啱
好認同你講既嘢
唔好覺得同賤男一齊係自己既恩典咁
分開左係甩難

咁如果係大家喊哂口話性格不合，和平分手呢

既然大家都知性格不合 勉強繼續一齊只會令大家辛苦 如果真心為對方好 希望對方得到幸福 就應該放大家走而唔係繼續無止境糾纏

I can see your point. The thing is I no longer think I should love someone else. Not because I can't but because I can't bear the risk again. Not even once.

呢個真 我都好多謝當初個賤男放我走 唔係都唔會有幸福

就算情侶定家人朋友 根本所有人都係過客黎 包括你而家拍緊拖結左婚果個
冇咩野係必然 亦都冇咩野需要執著 每個人本身就有自己人生
睇開啲啦

你個名